msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-17 20:27+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.9.1-pre\n"

#. extracted from ../locales/ko/main.lang
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-17 20:27+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.9.1-pre\n"

msgid "Navigation"
msgstr "주요 메뉴"

msgid "Press area"
msgstr "보도자료"

msgid "About"
msgstr "소개"

msgid "Store"
msgstr "스토어"

msgid "Donate"
msgstr "기부하기"

msgid "Support"
msgstr "도움말"

msgid "Products"
msgstr "제품소개"

msgid "Add-ons"
msgstr "부가 기능"

msgid "About Us"
msgstr "소개"

msgid "Developers"
msgstr "개발자"

msgid "Labs"
msgstr "실험 프로젝트"

msgid "skip to Navigation"
msgstr "메뉴로 가기"

msgid "switch language"
msgstr "언어 변경"

msgid "Back to home page"
msgstr "홈페이지"

msgid "About Mozilla"
msgstr "Mozilla 소개"

msgid "Get Involved"
msgstr "참여하기"

msgid "Licensing"
msgstr "라이센스"

msgid "Careers"
msgstr "Careers (영문)"

msgid "Press Center"
msgstr "보도자료"

msgid "Contact Us"
msgstr "연락처"

msgid "Site contact"
msgstr "연락하기"

msgid "Other languages:"
msgstr "다른 언어:"

msgid "%Y-%m-%d"
msgstr "%Y-%m-%d {ok}"

msgid "All rights reserved."
msgstr "저작권을 소유하고 있습니다."

msgid "Legal Notices"
msgstr "법적 고지 (영문)"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책 (영문)"

msgid "Visit Mozilla.com"
msgstr "Mozilla.com 방문"

msgid "Visit Mozilla.com (in English)"
msgstr "Mozilla.com 방문(영문)"

msgid "Download Firefox - Free"
msgstr "Firefox 다운로드 - 무료"

msgid "Release Notes"
msgstr "제품 소개서"

msgid "Other Systems and Languages"
msgstr "다른 운영체제 및 언어"

msgid "Get Firefox"
msgstr "Firefox 이용하기"

msgid "Free Download"
msgstr "무료 다운로드"

msgid "Help us make Firefox even better!"
msgstr "Firefox 사용 의견 보내기"

msgid ""
"Take a few moments to take a quick survey and share your thoughts with us."
msgstr "잠깐 동안 간단한 질문에 답변함으로서 여러분의 의견을 보내 주실 수 있습니다."

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "(in English)"
msgstr "(영문)"

msgid "Download Now - Free"
msgstr "다운로드 - 무료"

msgid "Return to top"
msgstr "상위로"

msgid ""
"You should <a href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">update Adobe Flash "
"Player</a> right now."
msgstr ""
"지금 바로 <a href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">Adobe 플래시 플레이어 업데이트</a>를 "
"하셔야 합니다."

msgid ""
"Firefox is up to date, but your current version of Flash Player can cause "
"security and stability issues.  Please <a "
"href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">install the free update</a> as soon "
"as possible."
msgstr ""
"Firefox는 최신 버전입니다만 여러분이 사용 중은 Adobe 플래시 플레이어는 보안 및 안정성 문제를 일으킬 수 있습니다. 가능한 "
"빠르게 <a href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">무료 최신 버전 업데이트</a>를 하시기 바랍니다."

msgid "Features"
msgstr "주요 기능"

msgid "Customize"
msgstr "부가 기능"

msgid "Synchronize"
msgstr "동기화"

msgid "Develop for Mobile"
msgstr "모바일 개발"

msgid "Other Supported Platforms"
msgstr "다른 운영 체제"

msgid "Other Platforms &amp; Languages"
msgstr "다른 운영 체제 및 언어"

msgid "Choose your location"
msgstr "지역 선택"

msgid "Download Firefox directly from your phone"
msgstr "휴대폰에서 Firefox 바로 다운로드"

msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "MB"
msgstr "MB {ok}"

msgid "MegaBytes"
msgstr "메가바이트"

msgid "FAQ"
msgstr "FAQ {ok}"

msgid "Videos"
msgstr "동영상"

msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"%s\">noted</a>, content on this site is "
"licensed under the <br /><a href=\"%s\">Creative Commons Attribution Share-"
"Alike License v3.0</a> or any later version."
msgstr ""
"별도의 <a href=\"%s\">고지</a>가 없는 한 본 웹 사이트 콘텐츠는<br /><a href=\"%s\">Creative "
"Commons Attribution Share-Alike License v3.0</a>이상 버전에 따라 사용 가능합니다."

msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "상표권 침해 신고 (영문)"

msgid "Free Upgrade"
msgstr "무료 업그레이드"

msgid "Follow us on:"
msgstr "팔로우"

msgid "Customize with Add-ons"
msgstr "부가기능으로 맞춤 서비스"

msgid "Sync Your Desktop & Mobile"
msgstr "데스크톱 및 모바일 동기화"

msgid "Learn More"
msgstr "더 자세히 보기"

msgid "Watch the video"
msgstr "동영상 보기"

msgid "WebM format"
msgstr "WebM 형식"

msgid "Ogg Theora format"
msgstr "Ogg Theora 형식"

msgid "MPEG-4 format"
msgstr "MPEG-4 형식"

msgid "Whoops! Be sure to enter a valid email address."
msgstr "우왓! 이메일 주소 형식이 틀렸습니다."

msgid "Please read the Mozilla Privacy Policy and agree by checking the box."
msgstr "Mozilla 개인 정보 정책을 확인하시고 동의 확인을 하시기 바랍니다."

msgid "Please enter your email address and review the Mozilla Privacy Policy."
msgstr "이메일 주소를 입력하시고 Mozilla 개인 정보 정책을 확인하세요."

msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

msgid "Firefox Updated"
msgstr "Firefox 업데이트 완료"

msgid "Take a Look at Tomorrow's Web"
msgstr "내일의 웹을 살펴 보기"

msgid "Journey to the Future with Firefox"
msgstr "Firefox와 미래로의 여행"

msgid "Join the Beta Program"
msgstr "베타 프로그램 들어가기"

msgid "Experience Firefox"
msgstr "Firefox 사용하기"

msgid "The future of the Web is waiting for you!"
msgstr "미래의 웹이 여러분을 기다립니다!"

msgid "The future of the Web starts now."
msgstr "미래의 웹이 지금 시작됩니다."

msgid "Try Firefox with a fresh look and feel."
msgstr "Firefox의 멋진 변화을 즐겨 보세요."

msgid "Experience tomorrow's Web today."
msgstr "미래의 웹을 오늘 경험하세요."

msgid "Check out the new look and feel of Firefox."
msgstr "Firefox의 멋진 변화를 즐겨 보세요."

msgid "Browse the future of the Web."
msgstr "미래의 웹 살펴보기"

msgid "See Firefox with a new look and feel."
msgstr "Firefox의 새 모양 보기"

msgid "Download Beta Now."
msgstr "베타 버전 다운로드"

msgid "All Systems & Languages"
msgstr "모든 시스템 및 언어"

msgid "View Full Site"
msgstr "전체 사이트 보기"

msgid "Get Firefox for Android"
msgstr "Firefox 안드로이드 받기"

msgid "Download for <span>Android</span>"
msgstr "<span>안드로이드</span> 다운로드"

msgid "Free from the Android Market"
msgstr "안드로이드 마켓에서 받기"

msgid "Desktop"
msgstr "데스크탑"

msgid "Firefox Beta for mobile"
msgstr "Firefox 모바일 베타"

msgid "Firefox for mobile"
msgstr "Firefox 모바일"

msgid "Email"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Mozilla Firefox. Bringing the modern Web to XP."
msgstr "Mozilla Firefox. 윈도 XP에서도 최신 웹 기술을 제공합니다."

msgid "Super speed"
msgstr "빠른 속도"

msgid "Stunning graphics"
msgstr "보다 멋진 그래픽 기술"

msgid "The latest technologies"
msgstr "최신 웹 기술"

msgid ""
"You're using an old version of Firefox. Get your update to stay safe! <br/> "
"<a href=\"%s\">Download the free upgrade</a> in less than a minute for the "
"latest features, speed and security fixes."
msgstr ""
"여러분은 Firefox 예전 버전을 사용하고 있습니다. 안전하게 업데이트 하실 수 있습니다.<br/><a href=\"%s\">최신 업데이트 "
"다운로드</a>는 금방 하실 수 있습니다."

msgid ""
"You need an upgrade! Stay safe in less than a minute. <br/> Start using your "
"new Firefox for the best in browsing and customization on the Web. <br/>   "
"It’s fast and free!"
msgstr ""
"여러분은 업그레이드가 필요합니다. 금방 안전하게 업데이트 할 수 있습니다.<br/> 새로운 Firefox로 나 만의 맞춤형 웹 서핑을 "
"즐겨 보세요.<br/> 더 빠르고 무료 입니다."

msgid ""
"You're using an older version of Firefox. Get <a href=\"%s\">your update</a> "
"to stay safe! <br/> Experience the latest features, security fixes and the "
"fastest Firefox yet. Download the free upgrade in less than a minute."
msgstr ""
"여러분은 Firefox 예전 버전을 사용하고 있습니다. <a href=\"%s\">최신 업데이트</a>를 사용해 주세요. 새로운 기능 및 "
"보안 업데이트와 더 빠른 Firefox를 만날 수 있습니다. 무료로 금방 업데이트 가능합니다."

msgid "Upgrade now"
msgstr "지금 업그레이드하기"

msgid "Update now"
msgstr "지금 업그레이드하기"

msgid "Supported Devices"
msgstr "지원 기기"

msgid "What’s New"
msgstr "새로운 기능"

msgid "Privacy"
msgstr "개인 정보 정책"

msgid ""
"Portions of this content are ©1998–%(current_year)s by individual "
"mozilla.org contributors. Content available under a <a href=\"%"
"(url)s\">Creative Commons license</a>."
msgstr ""
"Portions of this content are ©1998–%(current_year)s by individual "
"mozilla.org contributors. Content available under a <a href=\"%"
"(url)s\">Creative Commons license</a>."

msgid "Contribute to this page"
msgstr "Contribute to this page"

msgid "Mission"
msgstr "Mission"

msgid "Systems Administration"
msgstr "Systems Administration"

msgid "User Research"
msgstr "User Research"

msgid "Localization and Translation"
msgstr "Localization and Translation"

msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "Please enter a valid email address"

msgid "Get Firefox news"
msgstr "Get Firefox news"

msgid "Accessibility"
msgstr "Accessibility"

msgid "YOUR EMAIL HERE"
msgstr "YOUR EMAIL HERE"

msgid ""
"Sorry. This number isn't valid. Please enter a U.S. phone number or <a "
"href=\"%s\">download directly from Google Play.</a>"
msgstr ""
"Sorry. This number isn't valid. Please enter a U.S. phone number or <a "
"href=\"%s\">download directly from Google Play.</a>"

msgid "Area of interest?"
msgstr "Area of interest?"

msgid "I need help with a Firefox issue"
msgstr "I need help with a Firefox issue"

msgid "An error occurred in our system. Please try again later."
msgstr "An error occurred in our system. Please try again later."

msgid "I have a suggestion for Firefox"
msgstr "I have a suggestion for Firefox"

msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

msgid "Education"
msgstr "Education"

msgid "Firefox Affiliates"
msgstr "Firefox Affiliates"

msgid "Developer Documentation"
msgstr "Developer Documentation"

msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

msgid ""
"Sorry. This number isn't valid. Please enter a U.S. phone number or <a "
"href=\"%s\" onclick=\"%s\">download directly from Google Play.</a>"
msgstr ""
"Sorry. This number isn't valid. Please enter a U.S. phone number or <a "
"href=\"%s\" onclick=\"%s\">download directly from Google Play.</a>"

msgid "Thank you for signing up!"
msgstr "Thank you for signing up!"

msgid "Menu"
msgstr "Menu"

msgid "Web Development"
msgstr "Web Development"

msgid "You must agree to the privacy policy"
msgstr "You must agree to the privacy policy"

msgid "Visual Design"
msgstr "Visual Design"

msgid ""
"I’m okay with you handling this info as you explain in your <a href=\"%"
"s\">Privacy Policy</a>"
msgstr ""
"I’m okay with you handling this info as you explain in your <a href=\"%"
"s\">Privacy Policy</a>"

msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

msgid ""
"We are sorry, but there was a problem with our system. Please try again "
"later!"
msgstr ""
"We are sorry, but there was a problem with our system. Please try again "
"later!"

msgid "Other"
msgstr "Other"

msgid "Marketing"
msgstr "Marketing"

msgid "Testing and QA"
msgstr "Testing and QA"
